點解英超要咁早完季？

預備定2022

咪有第39週囉

好悶

12月先季尾
唔係阿狗點會串串貢

得一隊big six先係提早暑假投奔初夏姐

其他都各自各精彩

big six自己加開咗一輪39週
曼城 vs 屈福特
車路士 vs 阿仙奴
熱刺 vs 利物浦

其他隊反正都冇人理，咪提早完季囉

冇曼聯？

捧左盃

好羨慕

踢足12個月好唔好呀on9仔,唔撚使抖呀
你睇波就爽你試下自己落場踢啦屌你老母

一個禮拜先一場

睇下人地瑞超啦3日就踢一次